而家邊個係足球上帝呀?

大聲啲啦,聽唔到呀

曼聯

畀美斯一個都玩柒

山神

陳韋拿

都未過雲迪克

阿根廷沙拿琴晚真係表演好

表現*

認同
有真．沙拿一半

C朗

你想講邊個呀

美斯

我淨係知唔會係四強出局既球員

雲迪克

So7

西甲已袋,至少又雙冠王啦